另一半去飲野會唔會心掛掛

自己或者另一半去飲野，無論地方定個班朋友係邊個都好，都會好心掛掛想等埋對方先訓，就算另一半係同自己都識朋友去飲酒都會想佢耐唔時覆一兩句。
到底咁樣係咪一個病態，就算知道唔會有偷食，出軌既情況出現，自己同另一半都會因為呢件事而有拗撬。
咁多位巴絲打會唔會都有呢個情況出現，或者有咩方法可以解決到

自推一下

話唔擔心就假啦

咁你有咩方法令對方比多d 安全感？
定係直接扑暈自己等第二朝扮無事

唯有令自己唔諗佢

其實唔會有 唔通你唔比佢同friend去街咩
拍拖又好結婚又好社交都從來唔應該受限制
另一半有權去同佢朋友去玩 亦都有義務自制
如果自制唔到就係佢問題啦
你都做唔到啲咩
我都好自私 唔想佢同friend去lkf

其實落得lkf 都知道咩事
正常飲野咁多地方點解一定要去呢個
D 酒又唔會特別平 又唔係多d 款
我都好同意佢有權去同佢既朋友去飲野
佢都有佢既義務自制
但係最怕係佢身邊既異性主動送上門
或者係佢身邊既朋友都唔係好人

我都想可以唔諗起佢

我都唔得 所以是但搵d野做下 上下連登吹水 乜都好

一齊睇下動漫啦

咁夜仲唔訓既 就係今日去左飲野

係啊

講真我覺得呢種人好煩
我會覺得我小小私人空間都無
出去鬆鬆又要報到

當初我都會心掛掛，原來心掛掛係冇用。當時我就係間club外面，佢係入邊同緊鬼路打茄輪

唔會心掛掛即係唔係好鍾意佢啦

你又去飲囉

識過個唔去飲野
你又嚴人地矮7毒窮